點解我會甘心比你攝時間

借朋友acc

斷斷續續半年，你都係鍾意就搵，唔鍾意就唔9理一搵就flirt吓我，我已經好叻，無主動搵過佢，但佢一搵我就又沉

樓主點捱

腿張開，問題解決

樓主仔定女

樓主渣ga

女，借人acc

最直接解決方法：Block柒佢

習慣就好，集中喺自己嘅事業，集中喺抗爭
一聽銀行修理員就諗起佢

有正經事要合作，無得斷

但我次次抱住你你就推開我

甘你

我覺得咁講有d唔公平
平時朋友即興約你你會唔會話佢揾你攝時間
約人梗係得閒先約架啦
你自己對人動心
對方唔知情繼續約你
無啦啦做咗揾你攝時間既衰人
除非佢知道你鍾意佢 繼續利用你感情就另計

我嗰個係我攬住，佢就食煙，係有時會摸門下頭

佢知架，佢話佢唔係專一嘅人，叫我搵個錫自己嘅人佢好自由奔放，覺得想搵咪搵

係愛啊，哈利

半年？你傻撚咗？
出到三次街以上都無進展就要即斷啦
你唔係咁撚on9覺得佢會無啦啦鍾意你，所以等佢半年下嘩

其實我無專登等，因為我覺得我同佢一齊都唔會開心，我知我同佢都唔夾不過鍾意只係一種感覺，我等呢個感覺淡

我可以話你知
我次次比女拒絕就會搵一個女仔朋友出黎攝時間
Flirt下佢咁，滿足下我當刻既空虛
而佢又次次都肯出黎
次次出完街之後嗰幾日佢都會係咁wtsapp聊我傾計
我傾完幾下之後又再無視佢
如是者不停loop
你而家明你既作用係咩未？

通常佢做多少少 你就會冇哂原則 識過個咪算

我都有諗過其實我比佢咁對待時，我對其他男仔都係咁

佢頭先話「其實我啱啱諗起你」我心又甜喇

巴打識左佢幾耐阿？

感覺你地兩個都未係好熟

都話我係絲，係未好熟，佢保護意識好強，半年有多

因為啲咩而保護意識咁強先

識半年但大家都好少傾計？
平時同佢傾啲咩阿？

習慣就好 我都成日同自己咁講
講下講下就真係好了